差人做野唔洗你教！

我地係經過專業訓練！你地有咩資格教我地做野？
我地係由入學堂已經被訓練為變差左既人！你地點教都冇用⋯⋯